賽馬會公佈新春賽馬如常 惟沙田馬場只接待已預約餐廳顧客8000人！

所
有場外投注關閉

冇左個廢老集中地

有錢人繼續賭馬

班廢老唔洗賭

返電話投注嘅係咪可以去請假

official announcement

正啦
廢老集中營冇左
成班咳到hihi咁

廢佬點撚算

馬會也決定於農曆新年賽馬日當日，暫停全港所有場外投注處服務，以避免聚集大量顧客；而互動投注、電話投注及1886電話投注自動服務系統則維持正常服務。

@51歲 （破產）

班廢老一定對住個電話係咁屌,建議返狗會既人射波

係
利申返緊

一打黎就屌唔開
打勁耐先有人接

新年好開始

班廢老9成戶口都冇啦

我個廢老老豆，我叫佢開個電話投注戶口佢都唔肯，係要死去排隊

投注站有啲人中意拎住張智財卡去櫃檯買飛有戶口都唔識好好利用今次全部投注站唔開馬場都入唔到睇你點賭

沙圈勁多人仲係唔帶口罩